Title: Carphephorus tomentosus (Michx.) Torr. & A. Gray
Description: Curabitur gravida nisi at nibh. In hac habitasse platea dictumst. Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem.
Image: https://source.unsplash.com/random/?nude
Date: 15/10/2020
Keywords: web
Category: Redhold
Author: Meemm
Tags: web
Published: true
Background: #06ea16
Color: #1044cf
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Videsne, ut haec concinant? Qua tu etiam inprudens utebare non numquam. Apparet statim, quae sint officia, quae actiones. Luxuriam non reprehendit, modo sit vacua infinita cupiditate et timore. Duo Reges: constructio interrete. Hanc quoque iucunditatem, si vis, transfer in animum; Ab his oratores, ab his imperatores ac rerum publicarum principes extiterunt. Iubet igitur nos Pythius Apollo noscere nosmet ipsos. Istam voluptatem perpetuam quis potest praestare sapienti? An eum locum libenter invisit, ubi Demosthenes et Aeschines inter se decertare soliti sunt? 

Optime, inquam. Nunc haec primum fortasse audientis servire debemus. Refert tamen, quo modo. Tanta vis admonitionis inest in locis; Idcirco enim non desideraret, quia, quod dolore caret, id in voluptate est. Itaque ab his ordiamur. 


	Quid enim?
	Illud non continuo, ut aeque incontentae.
	Easdemne res?
	Illud quaero, quid ei, qui in voluptate summum bonum ponat, consentaneum sit dicere.
	Nihil sane.
	Nec enim ignoras his istud honestum non summum modo, sed etiam, ut tu vis, solum bonum videri.
	Tu quidem reddes;
	Dat enim intervalla et relaxat.
	Tubulo putas dicere?
	Et quod est munus, quod opus sapientiae?
	An eiusdem modi?
	Cenasti in vita numquam bene, cum omnia in ista Consumis squilla atque acupensere cum decimano.




	At vero illa perfecta atque plena eorum, qui cum de hominis summo bono quaererent, nullam in eo neque animi neque corporis partem vacuam tutela reliquerunt.



Quod mihi quidem visus est, cum sciret, velle tamen confitentem audire Torquatum. Etenim semper illud extra est, quod arte comprehenditur. At, si voluptas esset bonum, desideraret. Immo videri fortasse. Ergo ita: non posse honeste vivi, nisi honeste vivatur? Item de contrariis, a quibus ad genera formasque generum venerunt. Quid de Pythagora? Sin laboramus, quis est, qui alienae modum statuat industriae? 

Qui igitur convenit ab alia voluptate dicere naturam proficisci, in alia summum bonum ponere? At enim sequor utilitatem. Hanc ergo intuens debet institutum illud quasi signum absolvere. Qui potest igitur habitare in beata vita summi mali metus? Vives, inquit Aristo, magnifice atque praeclare, quod erit cumque visum ages, numquam angere, numquam cupies, numquam timebis. Quas enim kakaw Graeci appellant, vitia malo quam malitias nominare. Nos commodius agimus. Mihi quidem Antiochum, quem audis, satis belle videris attendere. 


	Nam illud vehementer repugnat, eundem beatum esse et multis malis oppressum.
	Dulce amarum, leve asperum, prope longe, stare movere, quadratum rotundum.
	Et hunc idem dico, inquieta sed ad virtutes et ad vitia nihil interesse.
	Cum id fugiunt, re eadem defendunt, quae Peripatetici, verba.




In quibus hoc primum est in quo admirer, cur in gravissimis
rebus non delectet eos sermo patrius, cum idem fabellas
Latinas ad verbum e Graecis expressas non inviti legant.

Satisne vobis videor pro meo iure in vestris auribus
commentatus?




	Peccata paria.
	Epicurus autem cum in prima commendatione voluptatem dixisset, si eam, quam Aristippus, idem tenere debuit ultimum bonorum, quod ille;
	Nos commodius agimus.
	Si est nihil nisi corpus, summa erunt illa: valitudo, vacuitas doloris, pulchritudo, cetera.



Me igitur ipsum ames oportet, non mea, si veri amici futuri sumus. Iam in altera philosophiae parte. Dicimus aliquem hilare vivere; Illa argumenta propria videamus, cur omnia sint paria peccata. Scientiam pollicentur, quam non erat mirum sapientiae cupido patria esse cariorem. Quae cum praeponunt, ut sit aliqua rerum selectio, naturam videntur sequi; 


Quamquam ego non quaero, quid tibi a me probatum sit, sed
huic Ciceroni nostro, quem discipulum cupio a te abducere.

Universa enim illorum ratione cum tota vestra confligendum
puto.




	Aderamus nos quidem adolescentes, sed multi amplissimi viri, quorum nemo censuit plus Fadiae dandum, quam posset ad eam lege Voconia pervenire.




	Re mihi non aeque satisfacit, et quidem locis pluribus.
	Nunc ita separantur, ut disiuncta sint, quo nihil potest esse perversius.
	Ita ceterorum sententiis semotis relinquitur non mihi cum Torquato, sed virtuti cum voluptate certatio.



Isto modo ne improbos quidem, si essent boni viri. Tum Quintus: Est plane, Piso, ut dicis, inquit. Cum ageremus, inquit, vitae beatum et eundem supremum diem, scribebamus haec. Apud ceteros autem philosophos, qui quaesivit aliquid, tacet; Tu enim ista lenius, hic Stoicorum more nos vexat. Quas enim kakaw Graeci appellant, vitia malo quam malitias nominare. Mihi, inquam, qui te id ipsum rogavi? Me igitur ipsum ames oportet, non mea, si veri amici futuri sumus. Ita enim vivunt quidam, ut eorum vita refellatur oratio. Illis videtur, qui illud non dubitant bonum dicere -; Sed tamen omne, quod de re bona dilucide dicitur, mihi praeclare dici videtur. Cuius ad naturam apta ratio vera illa et summa lex a philosophis dicitur. 


	Et certamen honestum et disputatio splendida! omnis est enim de virtutis dignitate contentio.
	Sit ista in Graecorum levitate perversitas, qui maledictis insectantur eos, a quibus de veritate dissentiunt.




	Sextilio Rufo, cum is rem ad amicos ita deferret, se esse heredem Q.
	Maximas vero virtutes iacere omnis necesse est voluptate dominante.
	Nam ista vestra: Si gravis, brevis;
	Tu autem negas fortem esse quemquam posse, qui dolorem malum putet.



Progredientibus autem aetatibus sensim tardeve potius quasi nosmet ipsos cognoscimus. Falli igitur possumus. Igitur neque stultorum quisquam beatus neque sapientium non beatus. Quis istud possit, inquit, negare? Sine ea igitur iucunde negat posse se vivere? Ut aliquid scire se gaudeant? Qui ita affectus, beatum esse numquam probabis; 

Cur igitur, cum de re conveniat, non malumus usitate loqui? Efficiens dici potest. Sequitur disserendi ratio cognitioque naturae; Nam Metrodorum non puto ipsum professum, sed, cum appellaretur ab Epicuro, repudiare tantum beneficium noluisse; At hoc in eo M. Si enim ad populum me vocas, eum. 

An hoc usque quaque, aliter in vita? Immo alio genere; Quae sequuntur igitur? Parvi enim primo ortu sic iacent, tamquam omnino sine animo sint. Dicam, inquam, et quidem discendi causa magis, quam quo te aut Epicurum reprehensum velim. Hoc loco tenere se Triarius non potuit. Illa argumenta propria videamus, cur omnia sint paria peccata. Positum est a nostris in iis esse rebus, quae secundum naturam essent, non dolere; Nobis Heracleotes ille Dionysius flagitiose descivisse videtur a Stoicis propter oculorum dolorem. 

Tecum optime, deinde etiam cum mediocri amico. Illud dico, ea, quae dicat, praeclare inter se cohaerere. Nec tamen ullo modo summum pecudis bonum et hominis idem mihi videri potest. Quarum ambarum rerum cum medicinam pollicetur, luxuriae licentiam pollicetur. Compensabatur, inquit, cum summis doloribus laetitia. Numquam facies. Quamquam te quidem video minime esse deterritum. Quamquam tu hanc copiosiorem etiam soles dicere. 


